其實香港真係福地

除左無乜地震等嚴重天災外
人禍都避過左嚴重既人命傷亡，
城大、地鐵撞車、中信事件，其實3次都差d死傷嚴重，但最後都無咩事